一人一個爛gag

我先
疫情期間大家都唔可以飲酒
因為

限醉令（限聚令）

推

即刻駁嘴

師兄講個嚟聽吓